事實係大部份人都樂見智能電話進入「唧牙膏」時代，iPhone同an機都會趨向intel CPU咁㩒用

2代i7用10年唔落後，唔玩3A game/剪片好夠用
intel唧牙膏10年，最終得到嘅係「神級CPU、好㩒用」嘅美譽

所以我稱讚「iPhone唧牙膏=唔換新機=慳錢」先係大眾最主流嘅諗法

當然，「iPhone唧牙膏」不等於「Apple唧牙膏」，arm Mac代表住ultrabook/netbook/mini pc即將開啟一個新時代：超長續航+效能好

intel唧牙膏10年，最終得到嘅係「神級CPU、好㩒用」嘅美譽

2600k神級CPU、好㩒用同intel唧牙膏呢個行為唔係一回事
intel唧牙膏10年，最終只會俾人屌不思進取

事實係，大眾就係咁諗

如果過去10年每年單核效能勁一倍，每年加2個core
遊戲嘅multi core/thread就唔會咁慢先utilize到4c以上
open world遊戲物件數量一早已經可以暴增、視距更遠

好奇問下， 點解老母板唔試下出雙cpu底板？

膠水多核有咩用好難utilize
unity呢啲仲係好食單核效能

一直都有